吳啟華將聯同金牌監製鄧特希組公司 頭炮是重現其經典角色賤嘴狀師「荒唐鏡」

「師奶殺手」吳啟華幕前演出之多，令他儲足實力轉型做製作人！他聯同金牌監製鄧特希組公司，邀老闆合資巨額連開3部作品，向「影視大亨」之路進發，頭炮是重現其經典角色賤嘴狀師「荒唐鏡」！

56歲的吳啟華入行37年，演藝工作經驗豐富，有感演員處於被動位置，發揮上有所掣肘，故萌生轉型做製作人的想法。近年他在內地發展，遇上不少有潛力的演員和演藝界投資者，造就他由演員「升呢」幕後，與金牌監製老友鄧特希合組製作公司，計劃簽藝人和斥巨資開院線電影、網絡電影和劇集，向「影視大亨」之路進發！

頭炮「傑作」當然離不開2人的經典，將合力打造清裝版及現代版「皇庭」新作！當年啟華在電影《九品芝麻官之白面包青天》化身陰險賤嘴狀師、綽號「荒唐鏡」的方唐鏡，而在劇集《壹號皇庭V》則飾演「差人」，可惜與劇中女友蔡少芬未能結合，令劇迷遺憾，徇眾要求下，鄧特希將重塑啟華及一眾《皇庭》班底的緣分之路，主打兩個年代的狀師和律師情節，開正他擅長的律政戲軌。

蔡少芬陶大宇想合作
身在內地的啟華對此說：「想學吓做製作人，手頭上有好多好嘅資源，要好好利用，依家等緊鄧生劇本，第一套希望開《廣東四大狀王》，我會做番荒唐鏡，預計農曆新年後開工。（其他演員？）有啲未講得，但曾志偉話一定會撐我！（斥巨資開戲做影視大亨？）其實有好劇本、好班底，內地會有好多人想投資，好似《皇庭VI》都係大家感興趣嘅戲，要喺香港取景，希望冇社會運動問題，順利開工。」而鄧特希亦預告有連串製作：「做緊資料搜集，啟華今次好認真，務求所有嘢都好精緻，製作層面上係好新鮮嘅，暫定會先開3部，我負責監製同古仔，演員方面相信觀眾有驚喜！」

當年的拍檔蔡少芬得悉啟華有大搞作，揚言會力撐，她昨日回應：「好開心聽到佢有呢個計劃，希望佢成功。（合作再續前緣？）搵我先講啦！哈哈！我當然想同好嘅班底合作。」同是《皇庭》班底的陶大宇則說：「我哋《皇庭》WhatsApp群組中，啟華曾經叫幫手，如果可以重聚當然期待！」

等睇蝕到仆街

即係點
拍新一輯壹號皇庭演一個賤咀律師叫荒唐鏡？

甲等公堂

大
大咩大
我叫大人啫
人咩人
大人叫得唔啱呀

而家咁拍會變膠劇

呢個角色先係佢真性情

彈出彈入

唔翻拍滿清十大酷刑??

好多錯別字,篇野邊個寫

鄧特希仲出黎？

會唔會有國安法老屈情節同律政司枉法橋段

係咪即係外傳？

打三級片啦最熟

奶共狗點敢拍

無周星馳演繹根本唔得

藍絲不了

估唔到係吳啟華開公司開戲畀Ada拍 而唔係大劉

翁虹

好耐冇聽過佢個名

乜撚野社會運動呀屌你老母

就睇你一把年紀有幾嘴炮

拍咸片咪得囉

搵中國人錢好喇 唔好搞香港 又係搞埋d不思進取 食舊野